[
    
    {
        "id" : 1,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Aitor?",
        "options": ["15 de febrero", "5 de enero", "8 de marzo", "23 de marzo"],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "id" : 2,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Oscar?",
        "options": ["20 de agosto", "5 de enero", "8 de marzo", "23 de marzo"],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "id" : 3,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Javier?",
        "options": ["20 de agosto", "28 de mayo", "8 de marzo", "23 de marzo"],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "id" : 4,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Manel?",
        "options": ["20 de agosto", "28 de mayo", "8 de marzo", "14 de julio"],
        "correctAnswer": 4
    },
    {
        "id" : 5,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Noa?",
        "options": ["5 de enero", "28 de mayo", "8 de marzo", "23 de marzo"],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "id" : 6,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Carla?",
        "options": ["5", "28 de mayo", "8 de marzo", "9 de julio"],
        "correctAnswer": 4
    },
    {
        "id" : 7,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Marcos?",
        "options": ["5", "9 de abril", "8 de marzo", "9 de julio"],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "id" : 8,
        "question": "¿Cuándo es el cumpleaños de Ana?",
        "options": ["31 de julio", "9 de abril", "8 de marzo", "9 de julio"],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "id" : 9,
        "question": "¿Que Grado Superior ha estudiado Manel?",
        "options": ["Administrativo", "Marketing", "Dirección de empresas", "Desarrollo de sistemas"],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "id" : 10,
        "question": "¿Como se llama la empresa donde trabaja Oscar?",
        "options": ["Grupo Hiemesa", "Hierros Viladecavalls", "Hierros Molina", "Grupos Acemar"],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "id" : 11,
        "question": "¿Como se llama el grupo de hoteles donde trabaja Manel?",
        "options": ["H10", "Hilton", "Marina d'Or", "Vela"],
        "correctAnswer": 1 
    },
    {
        "id" : 12,
        "question": "¿Cual es la flor favorita de Carla?",
        "options": ["Tulipanes amarillos", "Rosas negras", "Flor de loto", "Lirios azules"],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "id" : 13,
        "question": "¿Cual es la flor favorita de Oscar?",
        "options": ["Girasol", "Rosa", "Crisantemo", "Flor del dragón"],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "id" : 14,
        "question": "¿Cuantos tatuajes tiene Oscar actualmente?",
        "options": ["26", "15", "30", "32"],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "id" : 15,
        "question": "¿Como se llama la psicologa de Oscar y Noa?",
        "options": ["Sara", "Paula", "Mireia", "Andrea"],
        "correctAnswer": 3
    },    
    {
        "id" : 16,
        "question": "¿Como se llaman los padres de Marcos?",
        "options": ["Julian y Montse", "Jorge y Marisol", "Jose y Laura", "Jose y Montse"],
        "correctAnswer": 4
    },
    {
        "id" : 17,
        "question": "¿A que discoteca quiere ir Javier?",
        "options": ["Sokko", "Malalts", "Ushuaia", "Pachá"],
        "correctAnswer": 3
    },
    {
        "id" : 18,
        "question": "¿Cual es uno de los artistas favoritos de Ana?",
        "options": ["Walls", "Duki", "Milo J", "Wos"],
        "correctAnswer": 2
    },
    {
        "id" : 19,
        "question": "¿Cual es el color favorito de Noa?",
        "options": ["Rojo", "Rosa", "Morado", "Salmón"],
        "correctAnswer": 1
    },
    {
        "id" : 20,
        "question": "¿Que carrera ha estudiado Ana?",
        "options": ["Filologia clásica", "Ciencias de la antiguedad", "Filologia hispánica", "Humanidades"],
        "correctAnswer": 2
    }
    

]
